(港殤)強烈要求聽日發動不合作運動

Cls香港

聽日有不合作就會轉移咗今日黑警單嘢，至少忍一兩日先